[哲學問題]究竟係有跳入閘先，定有跳出閘先？

歷史哲學

中共最叻以群眾鬥群眾，內耗消耗民意，
引起眾多火頭，燃起多條戰綫，力圖模糊最初目標

有腳先

雞蛋問題